讓理智在叫著冷靜冷靜 還恃住年少氣盛

如若早三五年相見 何來內心交戰

好撚辛苦。。。

邊間教會？

yes 好辛苦